林鄭：廿三條立法不損言論及集會自由 港獨倡議者亦將受保障

林鄭：廿三條立法不損言論及集會自由 港獨倡議者亦將受保障

特首林鄭月娥接受 CNN 訪問稱，自己並不著急就《基本法》23 條立法，但指有關立法不會損害香港的言論及集會自由。被問到港府會否保障港獨倡議者的相關自由，林鄭表示會，強調基本法亦列明會保障自由及人權，她不會推進違反《基本法》的立法工作。

She said that when laws are put in place to guard against treason, secession and sedition, such legislation will not undermine the city’s core values of freedom of speech and assembly.

Asked if even independence-advocates would be afforded such protection, Lam answered “I have to because that freedom and human rights and so on, are also enshrined in the Basic Law. To do one thing in accordance with the Basic Law but then running the risk of breaching another provision in the Basic Law is not something that I would go for.”

（香港電台報道）

她又在訪問中指，自己過往從未真正認識到香港的年輕人對未來到底有多絕望，直到特首選舉期間與年輕人、年輕專業人士接觸，才明白他們絕望之深，並為自己對其困境的無知感到遺憾。她形容，年輕一代的絕望會對香港造成傷害。

林鄭又承認，港府過往過份著重金融業，對其他產業構成損害，包括那些能為年輕世代提供發展機會的產業。她並在訪問中承諾，會尋求方法，為市民提供可負擔的房屋。

笑話黎?

1年後人大釋法:港獨違反23條

777食屎啦

傻撚左

777講完有無笑

嚟喇嚟喇

選嗰陣話信林鄭唔會搞23條既死撚左去邊？

妓女尚可相信，共產黨萬萬不能相信

哈哈

當初夾硬要起高鐵個陣咪又係話未必會一地兩檢

倪匡

其實就算政府真係捉人, 最後都係由法官判刑

香港既法官都算係公正
之前雨革好多示威者無搞事, 但被捕, 都被法官判無罪

仲有七警, 法官都照判佢地坐監

至於 魚革 由於比人影到掟磚, 所以先會比法官判刑
但影唔到你掟磚, 一樣無事........例如 有幾個人暴動罪不成立

所以立23條其實無問題
你屌鳩政府, 政府捉你, 法官都可以認為你無犯法, 而判你無罪

你咪撚on9啦

On撚9

七警保釋咗幾位啦，上訴得直係遲早嘅事

修例，再拉
不如叫中央直接修例啦

法官未判就釋法啦, 而且有追溯期

立咗法個官咪要跟法例判囉，豬閪係咪弱智架

立完23條 人又靚左 考試考第一

溫水煮蛙

要返工 不了

咁立黎把撚？

明明就係要拉d港獨份子

好波
係就快

香港好多白人法官

呢班白人法官一向睇中共唔順眼, 成日放生示威者

如果立23條, 佢地可以瘋狂判示威者無罪, 落中共面

朱西成都on9999999

港獨已拉得 不用廿三條

處女俾人屌閪唔會損害處女膜

你咁on9
唔好叫朱仔成啦
不如叫朱閪成啦

傾23條果時緊係乜撚野事都冇啦
23條 立左同冇立一樣

俾佢過到 你老母80歲都會拉返去俾人砌
生豬肉呀

呢位巴打第一日識朱閪成？

佢不嬲都叫豬閪成

一國一制啦

仲有無雙登上？

不嬲叫朱閪成嫁咩？
高登見過佢啦
我06上高登

人唔笑狗都吠啦屌你老母

死5毛中囯人打手真係好搵

即刻請晒港獨份子去監獄受全天候保護

五毛集中講失敗主義嘅言論啦

咁唔洗立啦屌

97後依基本法
港人高度自治
最終達到普選
河水不犯井水

望下澳門.搵鬼佢

倪匡話佢印象中冇講過呢句說話，因為佢好尊重妓女

鄭汝華當年高鐵講過乜?

信你一成, 雙目失明

豬閪成真係成個陳雲咁

基本法連香港都無定義

你同我講港獨可以受保障?

笑話黎？

立法會議員都DQ得，何況一介平民？
咁大個大話都講得出

要黎啦

不如全港公投23條立唔立法啦淋病

就快連登都冇得上

立左之後拉哂所有時事台巴打

公正

其實關賣港政府咩事
你都冇權 支共一吹雞你班廢官咪跪低

陳浩天、梁天琦連參選都唔得喎

點保障? 笑死我?

你一係就係on9,一係就係五毛
人大一釋法理得你鬼唔鬼佬

9up當食飯，夠膽就係到打返十個支那出嚟

先打為敬
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那

港共搵鬼信咩

乜都唔信有本事咁你味走啦，睇下除左香港你仲有邊度生存到囉！

保障你嘅入獄權

我大番你
一百個支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那
支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那

信個個正on9
特衰唔係本土政府,係中國殖民地政府
同傾基本法一樣,未主權移交梗係乜都得
之後啦喎

咁你明未呀，信支共重衰過送倫敦金狗呀

仲

我只係話信香港法官, 幾時信中共??

不損害言論/集會自由? 咁又點解要立條新法例出黎

正丫! 立法, 再釋一釋, 可以追溯, 全連登除左五毛都可收監. 屌你, 諗起都正丫!

黎料

先係高鐵割地 之後廿三條

如果釋法呢？
法官對抗到咩？

竊書不是偷書